英超啲垃圾後衛路數差畀沙拿玩到褲到甩

喺羅馬踢咗兩季先入得14 15粒

鍈超迷；“英超最重視防守”

乜都唔理，衝埋去逼去出腳，總之逼搶得快就係好防守

意甲>>>英超

指出英超弱點 等如 英超差過意甲？

笑死人咩

咁沙拿都可以撚到咁 成日比人叫成英超證明自己既美斯會點

鍈迷：唔斷腳算好彩

季季入50+

淡友俠又出嚟柒

結論係?

係就係英超後衛廢囉

逆足閘守佢喇
阿狗出條幻幻逆足都已經守死佢

睇歐聯lo

其實你地都幾撚好笑

出現世界波個時第1時間唔係讚入波個球員勁，而係笑班後衛同龍門廢

其實照你地個logic閪甲先係最撚垃圾既聯賽。

美斯一年可以入10幾廿球世界波，玩扭波一季可以多過人地成世既精華

咁閪甲係咪一個充斥住垃圾防守球員既聯賽?

美斯咁多精華入咁多波唔係因為美斯勁，而係因為閪甲屎?

做人輕鬆d，多d讚賞，少d屌鬼啦

輕鬆啲？你扮咩清高？有上兩登都知你咩料啦扮咩清高。

美斯淨係西甲先SM到人？啱啱歐聯先SM完車仔。

英超組隊全明星都唔夠祖記抽啦

英超 >法 >意 >德 >西

英超求撚其搵個中堅大推三四下都衝破你兩條老人防線啦

意甲啲垃圾後衛路數差俾沙拿玩到褲都甩
喺車仔踢咗兩季先入得1 2粒

季中先加盟車仔
仲要外借過
咁耐踢得幾場波又唔係戰術重心
夾埋先600分鐘

喺你口中就係“兩季”

salah唔係可以撚到啲英超後衛褲都甩咩
搞咩又做唔到戰術重心又俾人外借呀？

幫樓主答
沙拿喺車入波少過意甲 = 嗰陣沙拿廢，意甲防守依然好過英超
沙拿喺利入得多過羅馬 = 英超防守廢，意甲防守好過英超
假如下季沙拿喺英超入唔到咁多波 = 唔係因為英超後衛守到沙拿，係因為沙拿回晒塘，意甲防守依然好過英超

駁唔到又搬龍門？唔足兩季都話兩季

未完季入成30球單場入4球都唔叫撚到褲甩？
強如美斯細個初頭喺巴塞都係後備，係咪代表美斯廢？

沙拿上季成功過人得1.2次，今季就2.3次，入波就未完季都多成倍，僅僅一季之差

上場曼有摩狗針對性mark住佢唔亂出腳佢已經冇哂計

咪就係 強如英超第二咪又係輸比西甲第五
今日西甲第五輸埋比西甲第十五 英超前列去西甲挽鞋護級算啦

當年山齊士係意甲撚狗咁撚班意甲後衛添啦

平均一季入得6球

山神全能到仆街，唔係吓吓都專注入球，好多其他野要做

撚羊

唔講以為上年英超球隊入決賽打皇馬

保唔識玩彈彈波

識波

謝雲奴又點計

salah呢個年齡根本有進步空間
幾年前踢英超係車路士棄將
去到意甲一樣踢到識飛
唔同隊伍嘅體系戰術都會影響入波數字
而佢呢個年紀亦都會進步

dzeko咪又係喺鏝俾人棄
去到roma都可以一季30球
suarez去到巴塞入夠40球添

唔係話唔屌得英超
但用呢個嚟屌真係好戇鳩
你會唔會話依家嘅美斯嘅入球數字屌打初出道美斯嚟論證依家西甲防守廢過美斯啱啱出道嗰陣？

你有無諗過你同個弱智認真左?
佢就係想引你打咁大篇野博佢引人注意搵存在感

1. salah嗰時轉會費11M，買返嚟預咗係打後備用

2. 進步可以喺短短幾個月內爆發性發生，一嚟個league就屈哂機，唔洗適應期，講唔講得通？

3. 一早係頭幾個replies已經喺技術層面上分析咗啲英超後衛易輕，鍾意快速緊逼，啱哂佢踢，一逼就過鳩你

4. 有啲球員對住快速緊逼係踢唔掂例如morata，不過呢條友就算喺其他league入波都好少

1.
佢去羅馬平過去車

2.
dzeko 14/15年入8球 15/16入29球
咁點解釋？
意甲後防突然廢咗？

3.
佢喺車係打後備唔係冇上過陣
13/14 6場正選4場後備入得兩球
過鳩晒啲人未？

4.
姐係英超後衛死守dzeko同morata呢啲係佢哋自己踢唔掂
英超守唔守salah係英超後衛廢

13/14同依家比4年，意甲同英超相差幾個月，咁都有得比？肉唔肉酸啲呀你？

喺英超依家打咗大半季已經30球已經係神級表現，有突破有入球打到反擊做到串連

淨係睇4粒呢場，兩球都係沙拿自己扭爆啲人入波仲想賴話體系唔同先入咁多波

今年salah踢半季歐聯入波都已經多過之前喺意大利踢三季歐戰加埋啦
係咪成個歐洲啲後防都垃圾咗呀？

上季羅馬打歐霸佢都唔係主力，踢得2場正選入得2粒，知唔知咩叫sample size?

上爭歐霸有4場正選+2場後備上陣喎
加埋入2球
其實你有冇睇架? ...

我講少兩場又點？羅馬踢咗10場歐霸佢得4場正選，羅馬唔係全力踢歐霸，上季有睇吓波都知羅馬想同祖記爭意甲

幾場波sample size咁細係都要為駁而駁拎嚟比，仲要唔係羅馬主要競爭錦標嚟

沙拿好多撚狗式入波
以下都係靠個人能力扭空嚟射或者對面送禮
駁唔到㗎喇你

史篤城
愛華頓
般尼矛夫
阿仙奴
李斯特城x2
曼城
熱刺
屈福特x2

沙拿上季喺意甲只係試過一吓自己扭完射入就係對基爾禾，但球波都只係普通推大位射波

英超後衛對付唔到佢係事實
畀一條友未完季入30球根本接近球王級數據
佢勁之餘同時可以係啲後衛路數差畀佢撚狗咁撚

巴狗個個post都要提下自己主人 人地講緊Salah你地都可以搵位打飛機

三季歐戰加埋都唔夠今季多呀依家
個sample size夠唔夠大呀

14/15羅馬歐聯表現同今季利記歐聯表現直接比較comparable? 13/14畀人借嚟借去就算數啦

沙拿好多撚狗式入波，以下都係靠個人能力扭空嚟射或者對面送禮，證明英超後衛面對佢往往被撚狗

史篤城 愛華頓 般尼矛夫 阿仙奴 李斯特城x2 曼城 熱刺 屈福特x2

而上季喺意甲只係試過一吓自己扭完射入就係對基爾禾，但球波都只係普通推大位射波

英超後衛對付唔到佢係事實，畀一條友未完季入30球根本接近球王級數據，佢勁之餘同時亦係啲後衛路數差畀佢撚狗咁撚

樓主依然未解釋到點解dzeko入多左甘多波 都仲未計音樂比利呢d意甲水貨去到德甲變辣殺又係因為德甲防守>>>意甲?
其實即使同聯賽 每隊波戰術體系 球員狀態 擔當角色唔同先係最大影響 salah係羅馬都冇而家係利記打得甘前 你睇下球員企位圖就知 klopp當佢正前用
至於撚狗式入波 你唔俾人地進步 ?
定其實我認真左 因為我見樓主大大聲好似好有道理甘

salah今季根本就轉咗型
上季有dzeko做targetman
好多時啲波都係做俾佢
今季喺利物浦就更多嘅時候係firmino墮後攞波做返波俾salah
入波多咁多除咗個人能力之外
戰術同隊友根本就有好大關係
今年羅馬冇咗salah之後dzeko都已經入唔到咁多波已經係例子

其實就咁睇返今年同上年嘅比較都知今年嘅salah嘅角色同上年有好大分別
上年場均交多好多keypass同埋要support dzeko
但今年佢好多時都係企最前最近龍門口嗰個
佢係好多波自己扭完入
但同樣都有好多波係喺龍門口接應隊友入
今年撚人的確係多過以前
但場均扭失同埋俾人攔截次數亦係除咗巴素爾打歐聯嗰六場之外最多
都係嗰句啦
唔係話唔屌得英超
但隊波又唔同戰術又唔同隊友又唔同
半年都可以有好大分別
用佢嚟屌英超防守廢根本就戇鳩

車仔輸羅馬
未來熱輸祖記

佢喺意甲一季入十幾球一樣係接應射入為主
今季英超一樣有十幾球呢啲波
不過仲有成十次就係撚狗式入波
話英超後衛差係講緊marking廢路數差畀佢撚狗咁撚

巴打中point，我都想講呢樣，仲有我偏向相信撚狗式入波係個人能力而唔係後衞係因為有其他進攻球員既對比，睇哂big6，感覺得salah同sane有甘頻密既outplay出現，唔通又因為英超攻擊球員廢？

咪講咗沙拿格食格
講咗有啲球員踢英超或者某啲聯賽或者球隊會唔掂
我洗唔洗每個球員入波多咗少咗要逐個解釋？今季季初牙朗西甲啞火你又問吓我咁？

如果係咁就係因為格食格而唔係防守垃圾啦
再者明明今季salah喺英超多咗bad touch同dispossessed又當睇唔到

哇巴打你個龍門搬得甘快點跟得上 照你甘講，甘就唔係英超防守廢同唔重視防守既問題啦

A young

球員入唔到波 = 個球員踢唔掂英超 / 踢嗰隊球隊會唔掂
球員入到波 = 防守垃圾
好波呀樓主

關你條黃狗撚事咩

#37一早講咗

都唔知你地係到計乜鳩野數
踢波真係講狀態同自信心
兩樣都有果陣踢到識飛咁
無態無信心果期 幾撚勁都無用

講緊啲球星，唔係講陳七

樓主咁清楚係英超呢個聯賽既防守特性可以有效限制一D球員，不過益咗salah呢種特性既球員。但同時又覺得英超唔重視防守，salah先勁，然後推論出英超防守廢 人格分裂？？？

體系做造佢一半
基本上利埋門俾哂佢

淨係贏講英超後衛廢所以佢入到咁多波多 呢個論點真係好鳩

前面都有人講左高普要佢更有侵略性更向前

跟本佢自己走位意識好 隊友睇到比到

自己又扭得 唔做多餘野.

你估隊隊d隊友踢法都咁無私造波比佢

我淨係講費明奴已經係全英超搶波 防守積極性數一數二強ge前鋒 反搶再幾腳比沙拿1打1

人地唔夠佢快又比佢break ankle. 如果呢隊利物浦係擺係意甲 佢對意甲班人 贏左冠軍啦(利申ff)

呢番說話由老屎你把口講出黎真係冇乜說服力

又嚟斷章取義？

依家就係淨係講緊佢靠個人能力嗰啲入波
冇話佢所有入波係靠個人能力，上面數咗n球出嚟

呢個post開嘅原因就係因為我留意到沙拿有好多次靠個人能力撚狗撚完再射入埋

而英超守衛嘅缺點就放大咗沙拿呢方面能力，令佢冇球王嘅能力都踢到成個球王咁

事實係意甲冠軍祖記呢幾年差極都入到歐聯決賽，同時係冇一隊英超球隊做到

放長雙眼睇 曼/利 求其一隊出線 祖記夠唔夠打 到時咪知

英超重視防守係英超迷講唔係我講，純粹串鳩佢哋
真正重視防守以防守行先就會針對性部署或者捉吓佢路，踢咗三十場仲咁易畀人撚狗

祖記就算八強止步呢幾年都入過決賽
今季英超隊代表踢完16強已經入硬4強

意甲神鋒莫拉達
又點撚英超 d垃圾後衛?

意甲一季得7.5球都叫神鋒
ching識波

英超今季10球多過意甲

如果沙拿埋門好少少
會唔會而家已經40球

只要某個球員轉左聯賽之後入多左好多波就係d後衛路數差

話英超防守廢=意甲防守勁？goodest logic
米蘭事實係排意甲第六，贏到羅馬又點？輸咗和咗中下遊又唔計？ 唔講以為米蘭贏咗意甲或者歐聯冠軍再畀阿記撚

戰術影響好大
你係中場開始扭同禁區頂開始扭
有冇隊友拉空引走防守球員
對面一早準備好守定係反擊黎

咪講咗英超嘅弱點畀沙拿格食格食到盡哂
放大到佢嘅優點變咗球王咁
邊球波畀人撚都搵哂出嚟

斷章取義唔睇人講乜仲要講埋咩贏羅馬嘅米蘭嚟幫阿仙奴打飛機

話英超防守廢有明顯弱點唔代表意甲防守好勁

即係話你弱智唔代表我係天才

#3已經講緊，成個post一路講緊，搬乜撚嘢龍門 你冇睇我講乜就係我搬龍門？

你講埋啲咩勁意思係“冇你想像中咁勁”先至係搬龍門。

點駁都改變唔到沙拿啲輕鬆撚狗呢個事實

我無睇意甲

但英超呢一年好多隊都轉打3後防
其實防守力真係笑死人
好難有默契話邊個防入楔,個個企係到就有

正解
車就係用死3中堅搞到踢到咁柒

大把人比較英西德果時話英超注中防守
話西德對住西超拜仁都要對攻
你話冇聽過咪冇聽過囉

你咪睇下獌點守沙拿
個閘位跟到實,
3中堅唔係話做唔到咁,只係唔知點分工

祖記真係勁過意甲隊咁多就季季贏幾十分啦
講經咩
呢兩季都同第2差幾分

仲未計意甲班費低英超幾多
事實英超畀西甲SM咁多年歐聯幾年連4強都入唔到

你拎米蘭贏一場羅馬嚟講係戇鳩喎，米蘭輸畀中下遊又唔計？踢到2-1總比數黑個12碼仲洗撚踢咩屌

我喺個post都有提過摩狗部署守死佢
人哋真正注重防守就係咁

提一句班費其他又扮盲駁唔到
幾時唔認呀屌，咪已經講緊，笑死人咩你

意甲著重防守，英超著重攻

西攻 攻防兼備

所以結果？

6場不敗都排第6咪證明實力有限囉
踢到2-1仲要畀人黑輸到3-1作客仲追條毛咩
呢場都拎嚟講你真係幾厚面皮

6場不敗講到實力超凡
笑死
以為60場不敗拎緊第一

一早駁哂你
英超入唔到四強意甲入到決賽係事實

英迷：你不能只有一隊祖記入到決賽

聯賽排名唔洗睇？

原來實力就係睇幾場波決定到
咁阿仙奴連輸幾場係咪要踢英冠呀
弱智仔

有話唔係？
講緊你強調贏羅馬係戇鳩咋，輸畀中下遊唔計

有排第6嘅實力

講歐聯成績事實係得祖記

英迷：你不能只有一隊祖記入到決賽

樓主搬龍門狗垃撚圾

最鍾意睇呢啲冇任何論點淨係識人身攻擊嘅傻仔

不嬲公認英超係防守體力化
唔係英超防守好

幾十年都係講緊意大利同意假防轉體系比較好

樓主老作完 某d人講英超防守好
然後針住呢點黎屌

暗示英超防守廢
然後戴番頭盔又話格食格 唔係意甲防守特別好

咁樣自製稻草人黎打立於不敗之地

最後個總結原來係 salah屈到英超後衛機

嘈咁耐原來係嘈呢樣野

我冇下面條友咁好神心打咁多野黎串9你條垃圾

樓主應該係練習咁嘈交
純粹搵交嗌

大把英迷笑西甲防守廢 又話某啲球員係德甲刷數據 原來係我作
事實係意甲防守都唔係特別勁
不過英超就

慢慢自high啦你

自己睇吓啲鍈迷幾撚戇鳩
有個仲戇鳩到睇返上季成績都唔畀

意甲個堆出出地名既球員算唔算一線？

LIHKG @ Android

意假撚又打飛機

我講奧斯爾=曼迷
我講美斯牙朗=美斯迷
我講英超廢=意假撚